TEXT_inf.

MAT:  w
MAP:  43854
TRM:  F
Ndl:  0
Ntr:
Nls:
REG:  B


SPEAKERS_inf.

INp1:


RECORDING_inf.

TYP:  Linea telefonica
LOC:  NAPOLI
DAT:  27/04/2001 12.10.06
DUR:
CON:  Manual


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:  07/03/2002
CMT:  <Creato con TRASCRITTORE v1.1 By Leandro D'Anna >
Nst:  1


S#1: Faccia la sua richiesta dopo il segnale acustico.
U#2: <inspiration> <eeh> buongiorno senta vorrei <eeh> disdire la colazione che avevo prenotato in camera per stamattina <inspiration> grazie
S#3: Va bene. Arrivederci.
S#4: Arrivederci,
